荃灣有爆炸聲！！！

有冇巴打知咩事

應該話爆竹聲

走啊！

叫左你個耳機唔好咁大聲架啦

巴打都聽到？

係撚爆炸聲

唔好意思，剛剛放咗個屁，嚇親大家。

我都聽倒，好@?%f84[*h#

鈥前呆前後蔢畕流淚䖃。流程序性流前天安門檻外瓶啤酒和你回崥營過𡲢

炸ga

整緊路姐